點解Batman要露個嘴出黎?

點解Batman唔遮埋個面下半部份，要露個嘴同下巴出黎?
點解唔好似忍者咁遮住個鼻嘴下巴？？
Thx

抖氣順暢啲

因為要同貓女咀

方便奶野

因為扮英雄都係想同靚女打茄輪

方便打茄輪

食蝙蝠

方便食野飲水

偷懶去煲口煙都得掛 -,-

I can’t breathe

會同黑豹撞樣

Gay

屌你老味戴撚住個口罩好撚開心咩，我都想除啦

Batman beyond咪遮埋下面

方便食lunch

全身黑色啲人會以為佢係nigga
所以蝙蝠俠係racist
輕鬆 多謝大家

Because I'm Batman

因為牠是黑人，要呼吸！

蝙蝠之使命=容易傳武肺

戴口罩蝙蝠點傳播武漢肺炎？

原理等同17，18制造出黎
係比斯路吸收

鬼佬唔帶口罩

Yes

10/10

鬼佬係咁

大笑咗出嚟

好似係喎
batman + batman beyond = 黑豹

方便含撚

超人個條？

成日生暗瘡

要比人睇下巴嗰兩舊肉

羅賓個條

唔露更家冇人聽到佢講咩

佢anti-mask

露lin 都有

未有武肺

唔露個嘴出嚟點幫我含

突破盲腸

係同羅賓

因為佢有睇蜘蛛俠第一部

好懷舊

Blackman

anti-masker

方便食撻

方便打到肚餓去食飯

秒

pin this

以防有人聽錯 black man?

方便聽障人士讀唇

方面用人面辨識

放心 下次會搵黑人做

屌你
伍公子嚟嘅
佢痴咗線？
hide晒啲片

防彈一定要好勁

有Christian Bale's Dark Knight唔貼

#45

Cls

我都想知點解超人要露條底褲出嚟

冇lu

方便食嘢飲水

美國漫畫人物係鍾意露個嘴
Marvel 同dc都好多

含撚方便啲

鬧人大聲啲清楚啲

話比人知佢係man

留位帶口罩

未帶口罩

睇咗好多次都仲係好好笑

Dllm 連登真係so gay

我都係咁諗...

要奶猫女

邏輯100分

其實係唔係唔怕比人打腫個嘴，人間體果陣容易比人認出？

面罩都慳翻

唔係
外國d警察多數歧視黑人
唔想比人誤會係黑人咪露塊面下半部出黎話比人知係白人

DC個個都係笠條底褲係出面....

應該係同漫畫表達手法有關？
Villain露眼、Hero露咀
遮晒又好難畫到有表情

好啲啲廢老咁 成日戴口罩戴啲唔戴啲

講少少都得掛

同日本相反

因為要散播武漢肺炎

超聲波定位用

BLM!!

Ching 識啲嘢 認真答案係
因為面具用嚟傳達微表情
為咗表現壞人嘅惡
眉頭眼額嘅猙獰係需要嘅

不過其實都冇解釋倒東西方文化點解唔共通
因為微表情嚟講 反例都有蜘蛛俠
日本遮嘅時候反而係倒轉 日本面罩戴下面

（可能係點解鬼佬唔戴罩掛

Because....

小朋友先戴全面罩
你睇幾麻煩

呢個係最容易分dc 定marvel嘅方法 九成中

本身個膚色已經black bloc

究竟點解要咁....

ah en affleck好好多

條女好正, 表情一流!

方便聾啞人士可以睇咀型

唔飲水會生賢石

屁股下巴

唔怪得黑豹要遮曬

露個額頭出嚟咪得！

或者日本鍾意眼神做戲

方便含羅賓漢

打車輪

諗返之前有個post問點解Batman講嘢要扮老牛聲而唔扮雞仔聲， 啲回覆笑到我仆街

所以咪咁多肺炎

入面個件係連身衣黎，外面加多條似底褲嘅超短褲

設計來自馬戲團表演者